［突發］51天馬行動黑暴圖片流出

高舉5 1

原來一早預告左

方丈都出左

殺氣騰騰

劇本完成

黑警暴力攬炒商場
商戶慨嘆生意受損

禁錯負皮

推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

PUSH

仲有呢張 搞搞佢

仲有個 三萬Thx

今日班天馬黑暴真係講得出做得到

高質post

出埋下一幕 嘩屌走呀走呀 會應景好多

哪個叫做正義
哪個戰無不勝
對錯正邪卻難定

支共劇本原來係咁

又真係區區都有黑暴

黑風暴雨- 鄭中基

班撚屌睇返張野有冇笑

多謝藍絲page提醒

推到蘋果拎佢做聽朝頭條

高佬偉帶隊

Push

圖都唔使改

黑警幫手 全港攬炒

黑警+狗官+黑官=曱甴集團

啱啦 聽日蘋果用依個做封面啦 一定買

五一 殺氣騰騰呀你班賤種狗

真係好撚似暴徒呀依班人
丄哂gear 舉晒手咁衝

改圖

tui

各位藍絲小心：

仆街黑警死全家！
今日諗住去幫襯藍店，仆街要查我身份證
我表明左係藍，支持佢哋

佢竟然大大聲話：藍絲咁又點！
現場好多人，搞到我超無臉
唔知有無人拍底放上網

仆街警察！依家藍黃都搞！唔係人！

中共劇本

Pin la

有兩隻狗偷偷留下腐皮

巧驚

黑暴日日掃商場 搞到商場落閘無生意
好彩黃店一般都係小店 be water不受影響

行動原來佢哋發起嘅
人手不足可唔可以幫手推
5月2號行動最後召集- dse選民登記街站行動

黑警暴

【一鍵投訴：舉報有人知法犯法】

//手足留言“一鍵投訴”可以嗎？清算師又呃like😀//

🖐️☝️黃金周手足任務：
(1) 手機gmail一鍵投訴 舉報有人知法犯法，使用下面連結，改最底你個名就可以
(2) 🖐️☝️黃金周(今日至5月3日)撐良心黃店

清算師團隊已經為大手足準備了一鍵投訴，方便手足投訴知法犯法的事，歡迎隨意轉載及修改內容，大家加油。

Send完投訴信，大家尚有另一重要任務！去撐🖐️☝️黃金周活動。

轉載請註明出處：清算師團隊

#專業清算師
#民間清算師
#一鍵投訴
#碧水新村
#兄弟爬山各自努力
#勿忘初衷勿被帶風
#不分化不篤灰不割蓆
#直至煲底相見

改撚咗架啦
只係零違和感

去藍屍page洗版啦

一睇就知係黑警 曲線屌黑警濫暴

證明改得好，形容又夠貼切

好驚好暴力

Help push

大師兄都做到大佬

笑左出黎
好好想像力

笑死，原來又黎721，改埋d 7名，今次冇人比佢地發洩就成班on99咁
今日成肚氣冇地方出，班狗ge屋企人今晚就⋯⋯

呢張唔係原圖

騎劫成功

push

啲藍絲當班狗神咁拜
成班奴隸，只會話：差佬做野係咁架啦，咁先正義